雙十活動：支持蔡英文連任好過舉民國旗啦

民國旗可以有好多意思
包括支持一個中國，反對港台獨
呢面旗喺台灣都好大爭議
連登仔要搞不如搞支持蔡英文好過

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

支持台灣是個國家

支持蔡英文！

紀念雙十，點少得十八星旗

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年